收息 恆生vs匯豐

10萬本 想收息

005 定 11好

定有其他好d 386都好似唔錯

ching 2019年仲買銀行股

平行時空？

10萬學人收息。。 短炒好過啦

HSBC

要收息買哩啲等死咩搵啲中下價年年7%息啦

邊隻有？
新手留名學嘢

0245 德國客勝 先收1% 息先

其他你聽朝再諗

2388

00062

入手價接近3年低位 門檻低 派息率高
無得輸

5號啦，10萬入4手55蚊左右入啦，升到60左右就算唔收息都己經賺到笑啦。btw建議你睇下週末啲國際新聞做下功課先再選擇買定唔買。依家個市差1日2日價位都差2蚊。good luck

5號仔啦 佢業績唔差

6823

1:00 丹麥，有8厘

如果一定要二揀一
我揀5號, 信blackrock

如果一定要二揀一
我揀5號

5號仔

屌

點計都係5號

10皮野抽新股玩仲好執過收息喇，傻佬

今時今日仲有人會買5號仔收息 我真係笑左
睇下佢d新聞 再睇下佢純利先啦
大把細股 財怎兼收 真係驚既就買公用股囉

點解 唔直接買 visa

收息買visa